En ze trainen ze en aaien ze en leren ze trucs, en ze worden net zo sociaal als vliegen.
Maar je moet spelen muziek voor hen.
Heb je iets om muziek op te spelen? '
"Ik heb alleen een kam en een stuk papier gekregen, en een sap-harp; maar ik denk dat ik geen zin zou hebben in een sap-harp. "
"Ja, ze zouden het niet kunnen schelen wat voor soort muziek het is.
A joden-harp is genoeg voor een rat.
Alle dieren houden van muziek - in a gevangenis ze erop zetten.
Speciaal, pijnlijke muziek; en je kunt er geen krijgen andere soort uit een joden-harp.
Het interesseert hen altijd; ze komen eruit om te zien wat er met je aan de hand is.
Ja, je bent in orde; je bent hersteld Vooruit.
